帥哥fbi都有得同女女錫錫

你班毒撚仲響屋企玩賓周仔

葡萄

俾錢我夠得喇屌

你估個台妹收左幾錢